身邊有人係gay 真係幾辛苦

是咁的
話說前幾日lunch time 有伯母接左位同事食 lunch
點知我地幾個都咁好彩同佢地同一間餐廳食飯
有個基佬同事一坐低就傻撚左幾大聲咁講左句我係gay 唔好痴埋黎
之後問番果位同事
佢話佢聽得好清楚gay 呢個字
之後成間公司就用有色眼鏡望住個gay 佬同埋作為佢同學嘅我
利申唔係gay 亦無俾佢搞過後面
究竟點樣先可以洗走gay 呢個污名？
唔想個朵臭足一世

認咗佢啦
gay好失禮你咩

到底係我閱讀理解拎u定係係樓主表達能力0分

+1

點解我睇唔明樓豬打乜春

人地係gay 但係關你污名咩事

究竟身邊有人係gay定你係gay

打少個唔字

樓主可唔可以生生性性分返段
打返標點符號
講多一次成個故仔多謝合作

u up mud 9??

樓豬中文拎U

身邊有人有語癌仲辛苦呀

咩撚野邏輯
你同學係gay你就要驚？

你同佢講
你再咁撚多嗲
我就同你鍚你春袋

樓主真柒

簡單啲講，樓主同佢同事係gay嘅，然後又唔想其他人當佢哋係gay，依家諗緊有咩方法掩飾，好似係

Btw...無論你做乜都唔會有人信你㗎喇，迎難男而上啦

??????

身邊有人= 自己

Gay不可失

<— 樓豬

應該佢0分，因為我都唔明

寫緊乜鳩

1999

唔知你講乜，不過gay有咩問題？唔gay你就得啦